驚犬：市民如擔心申請遊行會被控煽惑，可選擇不申請

大家以後識做啦！
驚犬唔係以為佢個不反對書好矜貴呀？

唔申請
就唔會有反對通知書
冇反對，就出得？
Good

你話架

申請集會就話控煽惑罪
咁石鏡泉老豆教仔犯煽惑襲擊罪到而家重唔做野?

不反只係廢紙一張

有冇不反對都會出
唔申仲好

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

警犬咁玩以後冇人會申請

廢紙一張 講到要警犬批准先搞得成咁

推

反直係唔係都非法集結㗎啦